寧波旅港同鄉會

請問有冇人係會員 好想食左要會員先BOOK到

奶共同鄉會

呢個老牌同鄕會只係食食食，一啲都唔奶共。樓上乜都唔知咪柒

收皮啦，到選舉嗰陣咪又係幫啲建制派拉票

咪見個名叫同鄕會就斷估。呢個濕鳩會只係有錢佬玩意

食中菜代表奶共？

條儍仔見識少。

Btw ,蘇淅同鄉會好食啲。

係咪又要會員先食得

係，燻蛋好鬼正！

圈養，仲要係發緊夢嘅豬
真係無得救

半個世紀以來，香港寧波同鄉會
始終秉承創會宗旨—「情繫鄉梓、
守望互助，興師辦學、造福社會，
立足香港、胸懷祖國」，為香港的
繁榮和祖國的富強貢獻一份力量。

你睇完個理監事會係咩人再講

講你哋又唔信，嗰啲掛名主席沽名釣譽到到都有。
班撚人根本就係攪緊生意。
唔信我都冇辦法

其實都係想食餐飯姐 我又唔信你冇食麥當勞啦

平時講到威一威，一有著數咪又狗衝？

有咩著數?

幾時有話自己威？ 我都想知有咩著數

確實唔食，健康問題

會唔會去百佳惠康買野？ 住緊咩樓？ 用緊嘅野冇咩唔係 中國制造？ 生活日常同政治觀可以拉埋黎講？

冇咩事都唔去，村屋，大部份都唔係，你咪繼續養肥個會建設中國囉